{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120923",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부산갈비"
    },
    "text": "釜山カルビ\\n\nソウル龍山区梨泰院洞112-6\\n\n''釜山カルビ''は梨泰院に位置する専門カルビ専門店で、韓国料理を味わうことができます。 当店は生肉とロースを提供しており、17:00から02:00まで営業しており、年中無休で運営されています。 梨泰院に位置するこの場所は100席あり、広い室内で様々な集まりや飲み会を楽しむことができます。 また、バレットパーキングサービスも提供しています。 「味付けカルビ」は梨泰院で味わえる様々な肉類や食事類の一つで、外国人にも人気があります。 「釜山カルビ」では炭火で焼いてくれる肉が味わえるので、特にその味に興味がある人におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "釜山カルビ"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院洞112-6"
        },
        {
            "question": "このお店は何を提供していますか？",
            "answer": "生肉とロースのカルビを提供しています"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から02:00まで営業しています"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています"
        },
        {
            "question": "このお店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "この場所は100席あります"
        },
        {
            "question": "このお店は何種類の集まりや飲み会を楽しむことができますか？",
            "answer": "様々な集まりや飲み会を楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "このお店は駐車サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスを提供しています"
        },
        {
            "question": "味付けカルビとは何ですか？",
            "answer": "梨泰院で味わえる様々な肉類や食事類の一つです"
        },
        {
            "question": "なぜこのお店の味付けカルビがおすすめですか？",
            "answer": "炭火で焼いてくれる肉が味わえるので、特にその味に興味がある人におすすめです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 274
    }
}